國泰炒六千人算唔算證明保就業計劃完全失敗

保？
保你老母咩

啲大公司每個department 都可以開間subsidiary
佢冇炒嘅可能係IT, HR狗嗰邊
但係空姐空少冇apply

無失敗，的錢已派到僱主手政府目的已達

就係利益輸送比建制

港共 : 佢無申請第二輪,唔算

其實啲連登仔係咪唔知因航無拎第二輪

咪保咗你半年

腦細蝕本根本連一半錢都唔會想出嚟養你

11月30日 完左第二期保就業先會見真章。

證明治標沒治本
政府都無可能無限期咁俾錢

航空業要幾年先復甦
好似唔可以同零售拉埋一齊講

就算政府可以無限俾
國泰都好難養住班人啦
連生意都冇 真係白出一半人工
不過快手cut人睇下第三輪有冇機會再申請仲好

第二輪係for65歲以上？

65 以上係額外加ga

保高層既就業

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

高層都要放無薪價喇

推

保就業
保企業

Close 港龍係政治決定
要讓路比大西區航空

完全on9，無follow開壇野又無睇新聞就收皮啦

高鐵又無事